(獨立調查委員會) 東華三院李東海小學林老師校內墮樓亡 調查指多種因素所致

東華三院李東海小學圖書館主任林麗棠，疑不堪工作壓力，三月在校內墮樓身亡。法團校董會委任的獨立調查委員會，經過四個多月調查後完成報告，認為事件是多種因素同時出現所致，並提出多項改善建議。東華三院指報告待下周四校董會審議後，盡快向公眾交代。消息指，校長羅婉儀有權以當然校董成員身分出席會議，而會議將移師東華總部舉行。

由五人組成的獨立調查委員會，證實已完成調查報告，昨日提交給李東海小學校監韋浩文。委員會指，經過會面與廣泛蒐集資料，深入分析事件後，認為事件發生並非單一因素造成，總結為「多種相關因素同時出現的結果」，在報告內提出多項建議及方案，期望校董會接納及切實執行，防止同類事件再次發生，並深信在各方努力下，校務定能早日回復正常發展。委員會強調其職能只涉內部調查，沒有召開審訊、傳召證人等法定權力，亦不會就涉事人員責任作出裁決，並以保密原則與相關人士會面，雙方均簽署保密協議。

東華擬交代報告內容

東華三院指，該校法團校董會已按章程，通知校董於下周四召開會議，審議獨立調查委員會報告，並在達至共識後呈交教育局，期望可盡快向公眾交代；又指辦學團體與法團校董會一直全力配合調查，不干預調查工作，以確保委員會獨立性和公信力。消息指，該次校董會會議將不會在校內進行，而是改在上環普慶坊的東華三院總部舉行，東華亦擬安排校方高層會見傳媒，交代報告的主要內容。至於事件關鍵人物，被指欺壓教師的校長羅婉儀，目前仍在休假。由於她是法團校董會當然成員，據悉她亦收到開會通知，但暫未知她會否現身。

教育統籌委員會屬下的校本管理政策專責小組，亦因應事件研究處理教師投訴機制，上月發表報告建議擴大「學校投訴覆檢委員團」職能，覆檢涵蓋教師投訴個案，同時法團校董應盡早以調解方式，處理與教師等持份者的分歧；教育局應每年收集公營學校接獲教職員投訴資料，及早跟進不尋常的情況，防止情況惡化。教育專業人員協會亦向法庭要求召開死因研訊。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1558182/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E6%9E%97%E8%80%81%E5%B8%AB%E6%A0%A1%E5%85%A7%E5%A2%AE%E6%A8%93%E4%BA%A1-%E8%AA%BF%E6%9F%A5%E6%8C%87%E5%A4%9A%E7%A8%AE%E5%9B%A0%E7%B4%A0%E6%89%80%E8%87%B4

黑暗

冇人理

鳩查

香港鬼國距離愈拉愈近

因為有原因....

想襯依家偷偷地過骨？

push
反送中事大 但人命更大

推

屌你老母
想偷雞

。委員會強調其職能只涉內部調查，沒有召開審訊、傳召證人等法定權力，亦不會就涉事人員責任作出裁決，並以保密原則與相關人士會面，雙方均簽署保密協議。

屌你老母政權倒影

cls

dllm 垃圾調查委員會

獨立調查委員會

獨立調查委員會是咪廢的

屌你老母 有版你睇
有老師係學校跳樓死
獨立查撚完都可以冇人問責
咁查黎把撚
係咪九月又一切照常
睇返香港
咪撚等政府查
點解唔自己委托一群有公信力人士查真相 苦苦哀求完政府 一陣結果好似李東海咁樣你又唔通收貨？

屌